清明節係紀念清朝同明朝既節日，唔明白你哋拜乜撚山

ok

因為清朝同明朝都死咗

is

左腳反復右腳清明

左腳重陽